README　作業手順
前提：
1.jupiter labは使わない。ローカルで実行する
2.ローカルでpythonを使えるようにしておく
3.以下のライブラリはインストールしておく
pip install beautifulsoup4
pip install jupyterlab
pip install requests
pip install selenium
pip install webdriver_manager
コマンドは
pip install
実行方法:
c:配下に、fudosan.pyファイルを配置し、
コマンドプロンプトにて
python fudosan.pyと入力し、実行する

⇒あとはダウンロードフォルダに、ファイルがダウンロードされます

